求救點解BIOS認唔到M2 SSD???

用緊MSI GAMING M3 H170 MB 買左Kingston a1000 m2 ssd 但搞完一大輪BIOS或者WIN7 入面都認唔到隻m2 ssd

你用新ssd裝windows?

上網搵ssd嘅driver
然後放喺usb度
然後再喺裝windows嗰陣 揀裝喺邊個drive嗰陣
開返個ssd driver出嚟⋯
係煩到嘔

用d陰力抽插試下

Bios見唔到隻m2 ssd 想裝window都無能為力

Bios見唔到隻ssd反而裝window 時會出現返？

出出入入幾次隻ssd都係見唔到

好似係 試下先啦
首先你要搵咗個driver之類嘅物體先
冇佢windows都係照認唔到

另外update bios都好重要
加油

Ok

插插下又得左

終於成功 可能個插位一直無用有塵搞到接觸不良，啱啱又吹又用綿花棒掃再插就用到，但奇怪bios都係無顯示ssd出黎裝window 又見到

玩開心D, 幫到你就好